（回帶）黎姿定係朱茵

黎姿

細細粒

朱茵

紫霞仙子

兩個都係當年最靚既藝人 真係好難選擇

留名睇小學雞唔知係乜水

蔣巴咪騎劫！

仲蔣巴？
明明變左蔣狗

我有禮貌

Btw 巴打要邊個

block 撚左蔣狗la

負皮居然多

投唔落

我最後都投左黎姿

黎姿淫d

黎姿

巴打我都係

朱菌。。

西遊記？

黎姿啦

痴撚線 黎姿竟然會輸
我同身邊啲人好似多數都認為黎姿樣貌 身材都高班好多
不過點都好 兩個都靚過而家班姐仔多多聲

以前係高登 黎姿係完勝

好難揀

諗左1分鐘 負評

負皮數直接上升

明明黎姿做過黃玉郎二奶，
許晉亨又溝過佢，
最後佢仲嫁埋畀殘障有錢佬，
點解無人鬧佢貪錢係雞？

醫細佬都係雞咩

both

估唔到黎姿會輸

演藝世家，唔係為釣金龜入行
嫁肥佬係為錢醫細佬，係真愛

評已正

紫霞仙子好屈機

紫霞仙子

佢老公真係幸福

黎姿好正
如果朱茵唔係紫霞..我一定投黎姿

個人覺得細細粒正過紫霞

朱茵依張相好撚正

呃負皮

好難揀…

唔覺得黎姿正？

兩個都見過真人
兩個都大波
正評左

why not both?

全盛時期兩個都好正
但朱茵一老咗就差好遠

好難相信黎姿居然會輸

真係好難揀 學獎門人：打和

負皮
朱茵

一定係黎姿 計晒樣波聲

黎姿，因為我條女有少少似佢

好多負皮

直接負評
唔識欣賞黎姿呢類樣

g欣正好多

紫霞啦仲洗講

Why not both

why not both

小朋友先會㨂朱茵

朱茵而家一樣咁靚

黎g

朱茵正啲

黎姿依加都好靚喎

朱茵係咪大波啲

兩個好似差唔多

黎姿會輸

宜家黎姿 以前朱茵

紫霞bb

負皮數目直線上升

得咁少人識欣賞黎姿

明明舊登個陣仲勁多人j

我揀唔落手

唔係黎姿唔好,只係覺得朱茵正啲

以前朱茵的確正d 依加既黎姿 仲正過以前

兩個都嫁左比廢柴，不過都好，證明唔貪錢

仆街見到你話黎芝細細粒，以佢矮d，一search原來朱茵矮d 屌㩒錯正皮
細細粒加靚=無敵

黎姿個樣苦啲，朱茵一笑，心都甜埋

正皮

呢兩晚睇妙手，見到黎姿著泳衣出鏡
身材好到呢，有高度有波有蘿
樣又靚

我揀黎茵

好難
唔好睇名

西遊記同逃學威龍入面既朱茵係世界級

整體計其實差唔多
但朱茵單眼呢幅實在太屈機
無得輸

以家黎姿完勝
但之前真係朱茵sweet d
負評左

紫霞太強
無呢個角色應該黎g贏

朱茵矮
黎姿

我都好難揀

朱茵笑容甜咁多

負評出返去

但身材應該黎姿正d

朱茵把聲好煩

黎姿張相唔夠靚喎

Sorry巴打 冇收藏開

朱茵好似幾年前先破處

黎姿晨咁早嫁撚左 仔都生左3件 無謂呃鳩自己

星爺肯定屌過朱茵

不過當問到身為虔誠基督徒的朱茵未婚懷孕時，Man爆阿Paul先是面色一沉，繼而拋出一句：「係咪想搞事？搞事嘅去樓梯底。」

band友好撚man阿

你係床下底睇住呀？阿 paul 點會著人舊鞋呀？

咁都結婚啦，有乜所謂